👉會然生駒里奈入一入黎👈

請問你係豬西黨定小栗黨牙 ⁉️